【港獨殺無赦？】何君堯都笠水！改口稱「殺無赦」指畫上句號

【港獨殺無赦？】何君堯都笠水！改口稱「殺無赦」指畫上句號

2017-09-19 00:48:32 HKT

建制派立法會議員何君堯周日「反港獨、反冷血、反偽學」的集會當中叫喊口號，「搞港獨者，殺……無赦」事件繼續發酵，何當日被問到在台上叫喊「殺無赦」算不算是刑事恐嚇，何回答，「睇吓你殺乜嘢啦，殺豬殺狗唔係刑事嘅」，他續解釋，「如果搞港獨嘅人係將成個國家嘅命運顛覆，要令到我哋香港同埋祖國13億人，要為佢而去付出龐大嘅代價，呢啲人唔殺咗佢做咩？殺無赦嘅意思則係話疾惡如仇咁解，你唔好斷章取義。」何說到，「香港同埋祖國13億人」時語帶哽咽，說到「疾惡如仇」，「你唔好斷章取義」時咬牙切齒，當日態度相當強硬。

惟事隔1日（18日），何態度相對軟化，何接受香港電台英文台訪問時指，他並不是要奪去「搞港獨者」的生命，而是應該嘗試去把「港獨」事件畫上句號；而有線電視今日再向何查詢事件，何則指星期日集會的焦點不在這番言論，不會再回應。
<蘋果>

戇鳩
何來斷章取義
呢三隻字佢自己講嘅 宜家係度縮沙

驚到凹水

未做好市民既，請幫手做做救香港

無撚用澈底呀

安已不 你試下喺街度殺死隻狗俾唔俾人告虐畜 ？ 呢條撚樣個律師牌點得返嚟？

奶共奶到傻左

咁都無會file查佢，屌

唔係放過佢呀各位巴打

即係何君堯支持繼續港獨

屌你老母 之前啲官連個奪字都有暴力成份 依家同我講個殺字可能有第二個意思要睇情況? 我直程覺得佢想鼓吹別人使用暴力 在香港進行大屠殺

我呢兩日好似受到感召咁既感覺, 無錯, 班講毒人仕係要 _, _ _ 到時我一邊 一邊大叫 君堯偉大

我地隔斷個英新律師post都幫你嘅事業畫上句號啦何狗

如果有幾百人話好驚去報警 受唔受理

等睇最後無事

會屈返你不誠實使用電腦

律師

直頭係教唆謀殺

粒水狗